有無邊類香港人係真心唔怕個條例通過,連比人搞既價值都無？

如題

係咪真係無
呢啲人先係最大本錢

我，除非連登鬧支那，或者有數未找or彌敦道裸跑都要送中

就算一無所有嘅流浪漢
他朝有日都可能成為被頂包者
做官、有錢佬
明明係你做
就揾個不明來歷嘅人去頂

冇野輸 唔等於要為你地付出

真係無？

你呢句係謠言，拉得叫你老母返大陸打官司啦

有錢人都未出聲

連登鬧支那係中國眼中等同叛國 顛覆國家政權 同埋尋釁滋事
唔好意思 係絕對可以送中

就釘廢老

@烏大龜

從來冇出過嚟
冇屌過支那
反港獨